我講定，咪撚㩒完之後第二日入返咁戇鳩。

如題。我無嘢講。

816 英美戰線集會
817 紅土
818 民陣
（包括但不限以上）

push
it is not very effective